西鐵真係垃圾人種集中地

啱啱係屯門上咗mtr
左邊張長椅有個小學雞開住電話聲打機
對面有兩個三十歲左右女人大大聲傾計
右邊長椅有廢老同蝻童大大聲講電話

有咩鐵唔係咁

市區mtr 好好多

你以為
條藍線後多幾個站都係差唔多

觀塘線都係 架車好似經貧民窟咁有陣臭味

住得大西北
你期待佢地會有咩質素呀

特別係天水圍區果啲
垃撚圾

火車咪一9樣

東、西鐵都差唔多

西鐵有天水圍
係咁上下嫁啦

不用分得那麼細
全部都一鳩樣

講開又講
我今日搭港島線都聞到陣酸宿味
又見到有人大大聲播片

到南昌美孚柯屎癲果d站勁多廢中
上車煙味，狂咳污糟衫樣樣齊
仲要明明無位死都要迫落黎同你痴住，屌你老母

咁巴閉搭直升機丫嘛
搭地鐵，係咁架啦！

通常天水圍上車d女都好撚正

講緊西鐵

度度都係咁